何志光呢個怪胎係唔係陶鳩行同仇鳩達親手養大?

何志光變成今日咁既怪胎, 日日愛國反美, 真係多得為利益而生既陶鳩行同仇鳩達唔少
陶鳩行出錢-金錢資助佢參選
仇鳩達出力-滲透入雷動計劃落力幫佢拉票
陶鳩行同仇鳩達就好似何志光既老豆老母咁, 親手養大怪胎何志光
情況有D似歐美親手養大中國咁
d為利益而生既靈童真係投胎十萬世都見唔到郁民馬尾
郁民當年完全當個柒頭何志光透明
你2個柒菇碌靈童就反而伸出援手去推呢個柒頭皮上去
結果呢個柒頭皮而家就做撚左共產黨YOUTUBE界打手
你2條友死十次都唔撚掂, 你老母個臭閪

而家何志光呢個YOUTUBE界蘇州屎就你2個留低既
一日何志光仲生存係YOUTUBE界
你2個一日都會比我狙擊
除非你2個主動清理自己留低既蘇州屎
咪撚學支那人咁柯舊屎出黎走左去呀柒頭

你會問點解我唔狙擊要你2個狙擊呀
屌你老母啦
你係街柯舊屎出黎要其他人幫你清? 係唔撚係傻撚左呀你老母個臭閪
我更係屌撚到你2個主動拎個掃把掃清自己柯既屎啦仆街

借問聲邊個係仇鳩達？😂😂

何志光條傻鳩睇黎真誠愛國
d片全部痴撚左線咁